「官方公審」大陸將衝紅燈嘅人個樣放上大屏公審

【太原人臉識別抓闖紅燈 未成年人照片未打碼上大屏 交警：一視同仁】5月25日，山西太原一路口設置了屏幕，曝光闖紅燈的行人。除了成年人的照片，還有未打馬賽克的未成年人照片展示在屏幕上。太原交警部門表示，未成年人和成年人是一樣的，只要違法闖紅燈就會被曝光展示一周左右，上大屏是一種警告的方式。

利害了我的國！！

德政，最好審埋隨地吐痰嘅人

中國人是要管的

香港都要咁啦 捉晒啲火車頭擺上網公審

foresee 到大陸人會當宣傳易咁用
舉埋牌show 埋商品有大銀幕幫你賣足一個禮拜廣告
希望唔好有人亂舉平板六四牌

支那高科技
支那狗唔管下周圍屙屎架